連登有無移民討論？

同班港豬一齊等死，不了
英美澳加紐歐洲新加坡都可以傾下，交換下情報

想去台灣

景鴻啦，此post已完

有身分但移民要重新開始
考慮中

巴打有外國Passport? 去發展定都啱架啦

咪啦樓主條低學歷狗
過到去英文都唔識多隻咁 丟香港人架